---
title: 10th post
date: 2017-09-18
---
Vandaag moeten we kort een presentie houden die vertelt waar we staan met on sproject als groepje. Dit heb ik mondeling toegeligt omdat we allemaal er overeens waren dat ik qua speech het best iets kan overbrengen.